呢套MV背景場地係咪有啲舊香港feel

講緊啲霓虹燈招牌 但係就寫日文
咁其實係咪日本又有地方會用咁多霓虹燈招牌？

cyberpunk